一人一信 要求屋苑停止允許派發免費《大公報》

阻止假新聞荼毒市民！

大公報玩銀彈派到一街都係，用假新聞洗老人家腦，大家可以寫去信比壓力叫屋苑唔好要
格式如下：
__________________________________________________
敬啟者：

本人為_______ (屋苑名稱)居民。我留意到屋苑每天有免費的《大公報》發放。現特此來信請求業主立案法團 (1) 停止允許派發免費《大公報》，以及為居民(2)提供其他免費報紙的選擇。

(1) 停止允許派發免費《大公報》

《大公報》報導所採的立場帶有濃厚而偏激的政治立場，在現時充滿矛盾的社會環境下，或會影響居民對新聞資訊作出正確不偏頗的判斷。《大公報》更曾於2018年立法會九龍西補選期間，在頭版刊登其中一位參選者的詳細資料，大篇幅宣傳其政綱，等同以公眾途徑為其中一位候選人作選舉宣傳，實有違犯選舉條例之疑。2019區議會選舉將於11月舉行，本人擔心如在屋苑提供此等免費報章，或會影響選舉之公平性，更可能涉違規行為。因此，敬請考慮停止免費派發大公報。

(2) 提供其他免費報紙的選擇

為使本屋苑居民能享有多方面的健康資訊，本人懇請業主主案法團安排不同免費報章在屋苑派發，以下列出其中幾份主要免費報章發行部的聯絡資料，望法團能跟他們聯絡及安排派發：

《AM730》 發行熱線：
電話：3408 3918 電郵: circulation@am730.com.hk

《都市日報》 市場部：
電話 : 3196 1636 傳真 : 3196 1666 電郵 : marketing@metrodaily.hk

在此衷心感激業主立案法團多年來為居民服務，盡心盡力。

敬祝
夏安

此致
___ (屋苑名稱)業主立案法團

自推20下 1/20

自推20下 2/20

自推20下 3/20

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今晚見

自推20下 4/20

自推20下 5/20

811

自推20下 6/20

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

燒烤必用大公報

自推20下 7/20

啲廢老都唔會睇太公報啦拎去做廢紙回收賺個一個幾毫渣

每朝早D返工,
執走晒佢地派既大公報

高汁

我試過成叠拎哂，然後直落屋苑個回收箱

自推20下 8/20

呢啲通常係法團批准，法團主席又多數係權貴派既摏腳，試問又點會成功（我住嗰度就係咁）

所以第一步應該係要積極參與法團會議重奪主席位置，之後先可以清算啲保安同政策

講到尾同而家香港抗爭無分別

我果邊一人一份，仲要當區區議員有份派，屌

唔好
平時拎黎墊野同抺窗

不嬲都要啦，係好多人之前唔明呢D位有幾重要
我揸住個法團，話唔比保皇既人入來都得呀

自推20下 9/20

拎曬大公報俾啊婆賣

自推20下 10/20

必須推！

自推20下 11/20

拎哂去比D阿婆賣

燒咗佢

自推20下 12/20

放狗用㗎

呢D報紙放狗時先覺得有用

自推20下 13/20

去女友屋企見一份攞一份
轉頭放落垃圾桶

自推20下 14/20

攬炒精神，對準職場
職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

Nonono

免費俾墊台紙你唔係唔用下話

再唔係執狗屎又得, 俾執紙皮婆婆又得

自推20下 15/20

我識有老人家見有字就睇

自推20下 16/20

自推20下 17/20

自推20下 18/20

真係好多...

公眾地方行為不檢」的《公安條例》第 17B 條「公眾地方內擾亂秩序行為」罪：

(1) 任何人在為某事情而召開的公眾聚集中作出擾亂秩序行為，或煽惑他人作出此種行為，以阻止處理該事情，即屬犯罪，一經定罪，可處第 2 級罰款及監禁 12 個月
(2) 任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第 2 級罰款及監禁 12 個月。

用千幾蚊出張律師信，係到派個時show比佢睇

自推20下 19/20

自推20下 20/20

點解唔反方向搶哂啲報紙

燒烤起火發夢用